is250 ct200h 邊架好?

新牌諗住出車
100k budget
原本好鍾意is250, 又靚仔，又㩒，
但1.5/km
睇緊d 10,11款，賣八萬幾
但之後越黎越多人同我講梗係買h車
油錢又平，
但十皮內 ct200h 唔係太多選擇

依家真係唔知點揀好

Is

ct

is250

又唔係2.x一公里，咁都忌住，你揸jazz算啦

十皮內嘅CT200h 你準備埋換大電同ABS泵

BBA都唔駛$1.5/km wor

後面要坐人既話 兩部都唔係好選擇
兩者取其輕就IS好d, CT dog dog seat

唎伸：渣過二代IS，8.5L/ 100km

兩部溝埋咪is300h

IS300h 10皮得

Ct200h 10皮內買到都應該好多問題

100k真係鑽石能量底黎

幾年前睇ct200h又係過十萬，而家個價都仲係過10萬？

我估係睇年份，我部iS 250 2009年要1.6 1.7一公里，以平汽油計算

8.5 咁平？ 巴打主要行高速公路？

我部 is250 12L/km
去完一轉機場就變 8.6L
行多四日，升番上8.9L
以 Tank Average 計

應該最少18

係 85% HW

咁就正常
我上手車主住錦田，好似晌北角返工。佢做到 8.x L

你信？

我買車果陣，車電腦顯示 8.x L/100km, 唔係賣家講

師傅 錶板8.x 實收起碼9.5
基本常識嚟

驗車睇唔睇得出？

咁就ok！怕佢特登reset再行一轉highway做低個數姐！

二手車有好多暗病未必即刻發出黎

可以 reset?
果個數字唔係 tank average.
應該長期時間使用後，電腦計出嚟

Ct200h 後座唔係俾人坐的利申揸緊

尤其hybrid車
一般驗車係核實唔到大電狀態...

唔洗諗CT
無13,4萬都買唔到示正少少

咁我就唔知啦 正常唔係應該tank avg?

tank avg
L/ 100km
都係可以reset
我試過一上hw 就reset 4.6L/ 100km 都得啊
桑拿式跑法 黃金右腳 保持1500轉或更低 上限80km/h (愈快風阻愈大，空氣阻力= k x 車速2次方） 拎走埋士啤轆 車上零垃圾雜物

IS有兩個油耗數據
一個係 tank average。應該係指宜家果一缸汽油，每次入油都係應該自動reset
另一個係 就咁 average，斷估一般用家唔可以 reset. 至少 manual 好似冇講

上手車主個 8.x L 係 第二個數據

有咩可以睇得出個大電有咩問題？ 通常壞會出現咩問題

師兄🤣我賣緊部2012 ct200h 換過大電同abs 換左前新款包圍同尾翼尾擾 賣緊11萬。。師兄岩唔岩🤣岩就換個tg

VW 95% HW 5.3-5.8L/100km

咁勁！邊款車？

水定行 幾手 幾里？

行 2字 十萬公里

睇黎都係is250 穩陣

福士

is250 for sure

睇你要seden 定揭背可以摺嚟擺嘢

Is250 10萬應該仲係老餅款
新果批就young d嘅

同埋後座各有優劣
Is中間凸好多但leg room點都好過ct
Ct中間比較平但係leg room真係好窄

油耗ct贏
車身短易泊ct

窮人揸返d慳油啦唔該

2011 CT 頂級版有冇趣 年頭換左大電同abs泵 四條新呔

褔士車你揸哂

原來想搵架2010，11年小改款is250都唔易
好多放緊都是0809年

幾錢？

Tg: albalbelb

條友真係摟撚屌

CT200h後面坐唔到人